# README #

                               -TRADITIONAL FOOD CATALOG-

Merupakan aplikasi berbasis android yang memiliki fungsi utama menyimpan informasi-informasi mengenai tempat makan bertema tradisional yang disajikan kepada user, sehingga user dapat melakukan aktivitas-aktivitas selanjutnya seperti melihat menu, me-reservasi tempat dan lain-lain.